新垣結衣 (40) 單身達人 那又怎麼樣 換個角度來想其實很幸福

情人節特別投票
我最喜愛的螢幕情侶(可修改)
投票：
結果：

恭喜逃恥橫掃91回學院賞

上年秋季新劇
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百和子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。

劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。

分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、legal high、code blue、父女、mbmh

可睇可唔睇：S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15、 smile

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支：綜藝(4樓)、專訪、電影、CM、劇集特典

LIHKG投票參考：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm gmail比「星空下的緣份」巴打等批

常見問題：

Q：我想問星空巴個drive入面既片點整字幕
A：Down片+字幕落黎，將片+字幕改成同一檔名，Down「media player classic」落黎播條片

Q：點解我down唔到Google drive啲片？點解會顯示禁止or 失敗？係咪星空巴Off左條link？
A：人在Link在 解決方法有兩個
1) 用其他Browser再試下Down
2) 將你想Down嘅片滑鼠右click加上星號，之後去番自己個Google drive入面，click星號標記，你會見到你岩岩加左星號嘅片，再右click禁建立副本。

做完以上步驟，條片就會自動加到你自己嘅Google drive
ps：你個drive剩餘容量要多過條片

如果都係唔得呢？
唯有俾多次email星空巴再share

1

2017年3月新SP：「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」

NHK特集電視劇「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」出演決定了！

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

新垣結衣，飾演松下家的長女---松下將子役。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的複興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是楊是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？

《電視劇概要》
廣播：NHK 2017年3月23及24日兩晚（前後篇·各73分）
演出：役所広司、新垣結衣、岡田將生、勝地涼、小林薫、田中裕子

新垣結衣x瑛太W主演映畫「ミックス。」(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive：
(已整合隔離巴打多年黎既圖)

巴打創作：

binc名單：

綜藝、專訪、相關影片

B站sub呢兩個up主有新野就即刻睇到
生肉：
熟肉：

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清cm 150連發

今日子Gakki interview

今日子making of (Gakki cut)

2012.02.02 【5LDK】新垣结衣

2016.12.16《金SMA》新垣結衣 星野源 中居正廣部份 (字幕)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

2016.12.9 TBS『 ぴったんこカンカン 』(字幕)

2016.11.12 新垣結衣が表参道をウインドウショッピング！(字幕)

2016.11.01【社会現象!】『恋ダンス』人気の秘密にせまる!!(字幕)

2016.10.06櫻井有吉夜會 新垣结衣cut

2016.10.07 ぴったんこカン：新垣結衣＆星野源 (字幕)

第一頁

新post留名

[/quote]

留名

番名

新post留名食你10mb

搶

gakkigakkigakkigakkigakkigakkigakkigakkigakki

1001

痴線佬

放棄了

安全開好個post

又有得bin

未1001就，差啲搶唔到

好慘

[img]★震驚！Google 將刪除 Torrent 網站搜尋結果 - 分享自 LIHKG 討論區[/img]

無圖學人搶1001

多謝大家合作

第二頁留名

比嘉愛未、親友・ガッキーのメッセに涙 会うと「うれしくて、ワンちゃんになっちゃう」

都唔會再down av ，冇所謂啦

手快撳錯 好彩唔係會自爆嘅嘢

第一頁留名

沖繩巨人族

預設用戶同我企出黎

今次一定要踢死佢

留名

呢個係電影 工作人員招募? 去扮觀眾睇gakki打乒乓球

打錯,留名

我有理由相信預設用戶係呢度某人嘅funson

燒死佢

睇app先知自己搶到1001

こめん

出返幾幅圖補數

點解

大家幾時組團去做路人

篇野講咩？

屌load慢咗

【日程】2月28日,3月2日,8日,9日,11日～14日,17日
【時間】一日中（午前のみ、午後のみの参加も歓迎です）
※集合や終了時間は調整中の為、決まりましたらご連絡します。
【場所】高崎市内（JR高崎駅から徒歩圏内）
【役柄】卓球大会の観客役 老若男女どなたでも
【服装】冬の服装で、上履きかスリッパをご持参お願いします。

扮觀眾

次次見到coco個樣都好想笑

第三頁

好似恥笑緊我地咁
睇下你班撚樣得個講字 我就真係可以比bb摸啦

留名 Gakki no.1

親眼見gakki嘅最好機會，仲唔仆埋去

如果我係日本到住 一定報晒咁多日

無人解釋下？

新PO留名

到時我地會咁

睇親呢幅圖都有聲

等我仲以為今次腥些終於冇事

米線陣真係好垃圾

巴打上個post講過 冇人理

今晚睇唔睇鍠鎷好

正想講

同韓妹比 高下立見

到時gakki心聲一定係咁

皇馬應該比拿波里屌打

嘩屌柒撚到
你以為自己係bb咩

有屍朗單屌佢地

車尾燈都見唔到

仲C朗,不了

唔好咁睇我啦

睇妓算

我都無睇到 以為無事

妓對咩??

妓

拜？

我都覺 好嘈

好葡萄bb可以同你沖涼

準備連續7屆16強止

每次見我cut既gif有巴打就好開心

仲可以一齊瞓

同or幫都咁正

有無巴打想整番個好似控上今日子個種圖？

cap圖都係

飲啖茶追post

我皇必勝

係咪剩係得第一集嘅圖

有10MB gif支援你了放心吧

睇完第一集未

收工留名

係結衣post唔好講波啦
都無波

Btw 遲來的留名

因為淨係睇完第一集咋之後就變圖庫架啦

終於開新劇

就快變ℵGAKKI

皇

有馬勒當拿點會輸

召喚你的名字巴打

認真,有冇人會特登唔追結衣BB D 資訊,唔想自己之後更加傷心?(類似因愛成恨嗰感覺)

gakki!gakki!gakki!

比嘉係CB都好正

條線好煩

結衣第一

比嘉紅唔起,越撈越霉

當佢引退嗰陣只會更傷心

唔理條線,剩係理人

我相反喎,日日狂搵新聞,想第一時間知

集集都睇到喊 但睇完又唔覺好感動

主要係煩個男人自我頹廢但係又好似要人同情咁姐

你想做下個閒人巴

下次一定要重返第一頁！！

做咩後面個阿姐喺度笑

獨特口味

摩擦力

頭先一如往常搭車返屋企果陣睇逃恥，話唔定已經刷咗廿幾三十次，返到嚟發現又開新po

岩岩睇完LH2 第一集
估唔到個埃及妖后頭又真係carry 得幾好
其他人剪呢個頭一定變啊嬸

冇錯

就算逃恥個頭都係
有新聞話有日本妹跟住剪之後

上幾個post有人剪 但your face

邊個

衣著都係啦 著咩都carry到

same here

講還講

圖呢

我覺得太鍾意BB 會令我諗多咗好多野,索性唔好太沉迷

lm

好鍾意呢句title

廿幾三十次？

結衣31套戲刷過曬未啊

個嘴唇

逃恥有幾套衫真係勁c9
呀嬸著都嫌老level

冇人理

啱啱都睇完第一集 好正 聽日繼續

幻想做議員拉票嗰件差唔多係咁

個種幾好

搞掂 攞去洗

你對得住你個名

未呀 無入落電話
電話淨係得逃恥
逼住重刷逃恥
我又無用fb同ig
Whatsapp又無人搵
所以可以專心重刷

我投降 9刷緊 但要休息一下

遊巴

隔離post笑死 ，成班熟悉的臉孔

摺完lib後搭車睇code blue真係好滿足

戒色加有動力溫書真係得結衣先做到

出現了

你地唔好咁啦

嘘巴 可能無人食過 比唔到反應

真係冇食過 聽都冇聽過

喺幸福嘅時候擔心聽日會唔會繼續開心落去, 噉嘅諗法唔係幾好wo, 巴打
而家鍾意就跟隨自己心意全力鍾意啦, 全心全意享受呢一刻

鍾意嘅野, 唔係想搵就隨時搵到架, 過左就無, 要珍惜呀

聽過但無食過 邊度有分店

女朋友睡著了(直播) 18禁 有圖

好癡線

樂富
28蚊一個白肉 得5塊

我得結衣係咁

條女冇反應

細個嗰陣係噉
有時因為啲小事喊 之後通常我阿媽叫我諗下啲開心嘢 我就會諗總有一日我會失去呢啲嘢 之後就喊得仲勁

一入就見到當撈侵

乜post都有侵架啦
btw污染個post

sorry

我細個都會係咁諗聽日死點算

果然 結衣係唔適合濃妝的 清新氣質既佢只要淡淡咁化下就好正 濃妝都係留比人造人啦

侵侵無處不在

係咪結衣與眾不同先搞到我咁?

另類痴線佬

都唔係好差啫
咁呢個post 有人剪?

其實我都係咁 不過我係望遠少少..
成日都諗唔知幾個月甚至幾年後仲會唔會咁有熱情
到底可以持續幾耐

全部都巴打點剪

細個哥陣睇TVB劇睇完大結局會因為再見唔到佢地而喊（哥陣以為劇集都係真實既），而家睇結衣都有返小小呢種感覺，睇結衣劇或者真人都有

我覺得結衣素顏都已經夠做

追完post留名

巴絲打剪都玩命

輕妝上陣就屌打晒全宇宙啦

我以前叫個朋友如果我一個月後都抽唔番個身出黎要拉番我走
好驚會影響我生活
結果我地一齊訂左結衣枱曆

厄介可以信任

活在當下阿樹巴，而家有熱情就要好好享受

隻字型點仿?
btw 洗左機無晒D字型
依家做乜鳩咁多都唔down得要線上..

我係開ps用mouse畫咋 扮細路仔筆風

我個fd聖誕叫我睇,話叫我睇完咪咁沉迷就得
果陣心諗,動畫睇幾百套都未沉點會呢D劇沉

利申 訂齊枱曆

mouse 都寫到字

其實...

FONTS

無左熱情嘅時候根本就唔會再諗起結衣, 既然已經遺忘, 又點會傷心呢
無必要刻意持續啦, 到你無左熱情嘅時候, 你應該已經有左有更重要嘅野要關注(可能係女朋友)

留返長頭髮先

我個情況同你完全一樣

濃裝實在唔掂...

我改個控字咋 洗鬼down fonts咩

我覺得自己真係好蝕底
左手撚用滑鼠玩電腦控制其實好撚差
可能畫呢幾筆已經要重覆幾次

係個嘴唇出事 但係又講唔出係咩問題 明明冇畫出界

所以而家鐘意咪得囉 唔使諗咁多野

留緊想過半耳

諗住係大家重新搵過啲靚既圖整幾張角色圖
點知厄介淨係改左個字就算

下次放假慢慢揀先

聽你咁講我又真係幾衰

同埋堂尾怪怪地
結衣bb塊面太紅(少少馬騮屎忽)嘅話唔好睇

可以袋住先姐
長遠成張重整都得
整晒全劇黎拉票用

其實日本女星好似都傾向淡妝多

*眉

Lh 搽紅兩個面珠dun

頂！訓左陣就去左第二個post既第十一頁留名

終於上到水

其實呢張已經算好
有一張影得仲好笑

諗起lh2

留緊 目標要扎到個波

11頁

左囿苦主same here

畫也都有畫板可以替代, mouse真係選擇唔多,個人要埋side key基本已無選擇

唔怪得無再代言呢條line

好fail

瞓先
有冇巴打幫我放張熄燈瞓教gif

真知子腥些

又一新po留名

女演員比嘉愛未（３０）參與１５日撥出的NHK綜合台「スタジオパークからこんにちは」（一～五 日・午後１時５分）。被同樣是沖縄出身的好友女演員新垣結衣（２８）說明了私底下的互動。

新垣提到「每次偶然遇到的時候，比嘉會像狗狗一樣開心的跳過來我身邊，讓我很開心」。比嘉則說「同樣是沖縄出身年紀也相近。她雖然比我小兩歲，但是像大人一樣成熟。內心層面來說、讓我覺得她好像人生什麼都體驗過、反而她比較像是姊姊的感覺」透露出了對新垣的高度信賴感、比嘉繼續說到「因為我太喜歡她了、每次見面就喊她『結衣～』、高興的心情從全身散發出來。結果就像狗狗一樣擺手、全身散發出開心的氣息」。

節目中新垣留言到「偶爾出現男孩子氣般逞強時」「直接整個以比嘉愛未的面貌上街（沒有變裝）」時、「希望比嘉能改掉這些」。聽到新垣留言對他說「像是比嘉對我說希望我改的地方、不管什麼時候遇到她總是笑著迎接我、對我很直接坦白這些點都讓我很喜歡」、比嘉滾落著淚水說到「我也想把這些話原原本本的對結衣說。我也是把結衣的事情當作是我的事來想。沒想到結衣也是這樣替我著想」

比嘉邊擦著眼淚說「不好意思。在公開的場合一直講２人的友情」。

原來咁多同伴
由細用慣左正常mouse 無乜煩惱 其他野全部都係左手 包括

屌貼錯左

樹巴你係專登定點

係用慣左,但微細既控制一定差咁d
玩fps好明顯無人地打咁準
用ps圈/畫d野出黎,通常1 2次都整得好唔準

召喚志村動物園狗衝結衣gif

個嘴好似腫咗咁

左手 同揸筷子

我見到都係訓係張床以為係呢張
up圖果陣佢又唔識郁

唔明最後果句

仲以為你特登

可能我第一隻game係cs1.5 keep住1.6 cso csgo ava都有一直玩 所以fps game無問題
ps真係唔識 我工程撚畫圖可以打座標直徑一定唔會錯

喜歡朋友嗰種喜歡
唔係男女之情嗰種喜歡

風見對美栗戈種並唔係戀愛戈種鐘意，而係同對我戈種一樣，純友誼

了解

即係like同love既分別

應該係對勁人既崇拜
美栗就執屋勁 平匡就it勁 風見見識曬兩樣
9up

三浦春馬

ptt見到 似私服

結衣bb加油

留名

再
見有人討論GAKKI個濃妝,建議巴打們search下我個名

ZARD & DONT YOU SEE & 未公開映像

如果你識ZARD的話應該會認識呢段歷史(?)

因為gakki太宅了

阿婆花花衫 但gakki完全無違和感

call 白車

第2個著肯定變師奶

無死角

每晚例牌動作

係唔係佢姐姐以前買俾佢既衫

係買咩？

食咁多對身體唔好

發現痴線佬chrome擴充程式

真係好痴線
不過都係wallpaper engine痴線D

有無介紹?

返歸留名

見到比嘉愛未講結衣講到喊
真係有啲感動
呢啲真係友情嘅證明
好開心結衣係娛樂圈都交到真心嘅朋友

最新雪肌精cm

邊度有？

Gakki

完全唔識，無咁大年紀

去工作坊search新垣結衣就得
但係你要買左wallpaper engine先

泉水姐姐

用咗

小弟真係太細
不過岩岩google左
有首歌幾好聽

白車

終於睇完空広, 故事都幾悶下, 不過全程睇結衣個靚樣就夠

放工留名

最尾 好正

依家先放....!?

臨訓都要入院

為左唔洗佢等咁耐 我去訓啦

以前用有粒波嗰隻MOUSE玩FPS CHOK 180度轉身

好可愛喪loop

但結衣無咁早訓

今日子首ep幾好聽，叫咩名？

No.1

我loop左差唔多5分鐘

一刷完未呀

個人覺得幾好睇

關鍵字

中華一番 - 息もできない
男兒當入樽 - マイ フレンド
名偵探柯南 - 運命のルーレット廻して
龍珠GT - DAN DAN 心魅かれてく
寶礦力 - 突然

~90's巴打係咪都肯定會中一樣只係你未曾留意 對ZARD而言似乎極多人都係識歌唔識人,屢試不爽

啱啱睇到今日子第七集

開始對厄介改觀

又開始接受白色頭髮嘅結衣

但就快睇完

有冇人明白我依家嘅心情有幾咁忐忑

後面仲精彩啊
準備紙巾 你懂的

好想俾bb射

的確 真係好多都聽過
比嘉個樣仲有啲似佢

追完劇個種空虛 諗起都打冷震

以前聽過 但唔知主音已經唔喺度

重刷

放開我bb

貼左呢d就真係識

訓啦

呢種覺得真係好難用
btw 呢到仲有幾多人係左手

日日都要幫佢更新

返咗陣工 宜家追到live又要瞓喇

希望bb日日都過得快樂

見到你好似好攰咁 好心痛

早抖啦bb豬

一日兩集係極限

係咪得我覺得佢好似喊過咁啊 眼神好有心事
笑容好憂鬱咁

話時話，睇完兩集先係多左一頁，啲痴線佬去晒邊

依張相感覺到佢將自己嘅情緒收得好埋，唔知佢諗緊乜。
真係好好戲

返學掛

反而仲擔心 女仔好鍾意口是心非啦 明明有事都話扮冇事嘅 我好明白喎 因為我有時都係咁 收收埋埋 有心事唔點同人講

我來推post

返凌晨

打漏前半,聽朝返學

btw呢度好似係有EU JJ既

聽日十半 要瞓了 冇得睇劇

睇完飛翔 都幾好睇，而且bb好靚
咁就完咗

小稻稻

點解我覺得cb勁好睇
對呢d講生命同人生既劇無抵抗力
睇到好想喊
唔想訓唔想面對現實呀屌

我都好鍾意睇cb

雖然山p好撚chok，主力係戶田同結衣 正到
仲有觸電個傻系可以笑下，都覺得佢呢d人幾慘

我覺得劇情嚟講最好睇

睇山p同呀嫲睇到流馬尿

各位早抖，聽日起身重刷逃恥

便利店個下真係忍唔住

坂井泉水
真係好sad

逃恥做大贏家真係開心

空井好慘但又好可愛 睇完飛翔好鍾意佢

新手留名
終於暫時唔駛咁忙，多d陪結衣

獨佔

l

重刷，第一集逃恥開始睇

竟然20幾分鐘冇人推

半場獨佔

趙微 少林足球咁玩野

再同雅人叔合作就好了 影帝影后
估唔到唔見兩年 結衣已經係影后了

片正過硬照好多

我都想

好想佢地合作，然後堺雅人接受訪問果時大讚結衣比以前進步左好多

呢個鐘數結衣BB瞓左未

早晨

結衣BB早晨

晨間劇女主角成才了

到底幾時先會補番個頭俾腥些

小稻稻係最最最令
最高

結衣早晨

早晨留名

小稻稻真係好靚

等睇白石醫生

小稻稻成熟有氣質

早晨啊

好似每朝呢個時間都比較少人

早晨結衣bbb

咁早嘅 侵侵

睇緊legal high

返工 餓之省

第幾集

竟然唔係白圖

Good morning

唔想開工呀

おはようございます

皆さんおはよ〜

侵睇哂未

睇新圖真係愈睇愈FEEL到佢SAD同有好大壓力

個笑同個對眼

希望只係我地痴線佬FF/唔夠訓啦

連登痴線佬準備好包場睇新戲未

一個人睇都買幾張飛

卡拉卡拉咁買，唔俾偽毒帶女黎睇

睇晒

推到佢上

唔好啊，我想同幾個中意結衣既男仔一齊睇

男性朋友

集集都有好深刻的主題
仲有結衣係依套劇實在太靚

絕對認同

759啲16茶回貨好慢

幸福，有一班志同道合既情敵

我依加係中毒最深果個

一定要推到香港上！
否則一眾巴絲組團飛日本睇！

機場集合 十六茶為記認

雖然小稻稻係最靚我表示認同
但都要講句 令你xx

白石醫生同你講 早晨

要KEEP住個勢HIT到上映個期

無十六茶成個人都好頹
番學都做唔到野

same

明明我日日買 hku 759可唔可以fill貨

琴日先敢飲埋最後一啖

好少正皮

好興奮
無飲成個星期

code blue 嘅結衣青春無敵

入定一箱啦

想像唔到ゆいちゃん唔代言16茶之後既生活會點

屌嬲 下下10幾蚊一支唔係辦法 諗緊計問我fd直接同供應商拎貨 我fd開士多話唔定佢地會出貨畀佢

咁爽
係邊到開

2L 抵買d

759同一田啲阿姐可能心諗 有冇咁好飲呀

觀塘區

想出街飲

情人節特別投票

我最喜愛的螢幕情侶(可修改)

投票：

結果：

請支持CodeBlue紅白之絆(白石x緋山)

短文

MV

成事就靠你啦遊巴

一諗起成班痴線佬排隊一箱一箱買

父女既結衣先係最青春

再大叫美味しさ 出てこい～～～

係士多相認

有聲

根本冇16茶買 只見到18

黃埔aeon好撚多

有無屯門L知邊度有16茶買

Vcity一田有

屯市吉之島就唔知

唔係有得團購空運返黎咩

大把

馬鞍山冇得買16茶 依家冇得飲 好似生不如死咁

個個飲十六茶好似飲到吸毒咁

飲左十六茶之後 檸檬茶果啲都少飲左

好似道友買咳水黎飲咁
邊到有貨就狗衝/一日一支

16茶就好似bb既滋潤咁
一冇左聖水既滋潤就會變成魚冇左水咁

我都係黃埔買

請問係邊到買平

七仔都有得買

七仔咁貴

又睇左coco style

好似真係上癮
今朝759無 我趁天地堂特登搭車出去一田買

+1

其實十六茶單買好貴
但大支裝33就抵好多

其實諗返起都真係幾貴 見到就拎起左去比錢

好食同結衣bb代言，咩都抵返哂

你就好d friend個個話我毒

759好似平好多

我有fd話睇韓劇係正常，睇日劇就係毒！
咩道理

咩道理

得罪講句，泡菜劇又離地，淨係睇樣，故事冇深度
都唔明有咩咁吸引

最重點係個故垃圾
乜撚都拉到去愛情劇
真係睇親既人唔係無智商真係智障

係邊到買
好想拎黎做水樽

最後一集永遠係喊戲
仲衰撚過cctvb
只係出多d$，豪華版既cctvb劇集

個樽好軟，個feel用幾次都爛

買到啦
精神番哂

用嚟做咩

絕對無半點邪念

拎個樽去遊車河

俾我就當面屌撚柒佢地啦
乜撚野韓劇就唔毒 我真係屌你老母啦
個撚個人塊面都係成舊膠 劇情又膠
如果話狗也不屌真係侮辱左coco

利申毒撚唔夠膽屌人

韓國=膠地

仲有好似睇動畫咁，睇op火影妖尾就係平常人
睇佢唔識既=毒，我淨係想講睇開果d最少我個腦有轉緊
對住d韓狗話我毒
我只會話係呀係呀我不嬲咁毒嫁啦..

其實我唔明點解日韓要咁仇視對方

因為韓撚就是原罪

1002

搵到啦

我都唔明 各有各睇姐

我都覺各有各鐘意先係正解

韓狗鍾意挑機
成日睇埋d垃圾扮高尚去標籤人

之前先有個韓撚字友入黎攪事

因為佢地知你睇日本野就會話: '哇 乜你咁毒架 '

agggre，係d韓撚唯我獨尊咁，佢地既世界除左泡菜冇其他

認真一問，睇泡菜劇係咪大多數都係女人？淨係j d人造人

就係唔明點解佢地睇韓國野就唔毒 睇日本野就毒
咩道理黎

源頭應該係電車男

2L抵好多

其實大家都有自己既偶像
其實一句噠埋去話佢既偶像膠樣 人造人係咪無問題？

Don't miss me so much

講事實

問佢地點解日劇就係毒，佢地又話冇得解
d死港女真係打橫來講
(我d fd係港女 佢地不代表全部港女意見)

agger 腥些
自己有自己中意就算 無謂攻擊其他人 唔係盞同攻擊自己既人一樣

一句講哂
崇韓狗都是垃圾

唔想討論韓撚

電車男都好多年前下

睇韓劇根本0思考地方，冇深度可言，冇討論既餘地

泡菜是原罪

我唔明點解以前個個批鬥D明星整容，而家個個都追捧整容

我又唔明點解***可以有人吹奏

今日預左ot

自問無去過公海挑機
有人搞事都扑左算
一句講晒韓狗就係原罪

結衣post都係討論番結衣啦
係公海就點都會有人嘈

我都係，自己唔鐘意但唔會主動去屌鳩人

要大d俾人睇

睇少啲AV啦好心你

冇人討論結衣bb，個po都推慢左

佢直程喺狗生贏家

如果可以俾結衣bb竉幸，我寧願做狗

前幾個post用哂d精力

韓狗最撚低賤

我唔鍾意韓國最主要係佢地嘅文化
成日喺運動、電競上出陰招
人民自大，唔認輸
學術、飲食、文化上有幾大吹幾大

COCO個樣好搞笑

恥笑緊我地咋

個樣好幸福

這樣機會
仲要結衣成日宅係屋企 成日都有得見

仲可以偷睇...

尋日有巴話apm無十六茶 食lunch走轉

邊間

agger
真係唔洗可憐佢地
某d係好理性，但大部份都係低賤既人種
見到都係無視黎應對

咁平嘅

agger
泡菜人太自大，文化真係垃圾
係人蔘叫好D

有次食韓燒入到去見D餐具器皿成個狗兜咁

唔講得唔得
返緊工費事拎住兩大支返office 收工先去買
一田

記得留返兩支俾我

屌自膠
仲諗住問你邊間一田

部隊鍋咁垃圾啲港女都狗衝去食 明明日本嘢好味又精緻好多囉
同埋韓國人都係垃圾冇禮貌 試過係尖沙咀做part time俾佢哋用英文鬧shit

佢地講野好撚大聲，係韓國仲會隨地吐痰，同強國一9樣

想搵600ml 做水樽嘛

得2L 有600ml既都買返公司
返緊工唔好太痴線 淨係買左盒melty

[quote][/quote
今日子真係好完美

睇到第二集未

呢個post痴撚線
又SP又咩交合

屌馬鞍山全撚部759都冇16茶

寫意見書俾佢叫佢上架啦

新味

白石醫生同佢有啲ff過度

每次返工忙到仆街都好想入黎睇下BB啲圖

覺得下面果隻都幾好食

睇完逃恥覺得佢幾靚有氣質
不過結衣bb依然都係我mrs right

你S乜P

今日子真係好完美

我發覺我係真心俾結衣洗滌心靈

但係SP

邊個話SP

sp係話真野惠里菜
我絕對唔會對結衣bb有邪念，我唔會泄瀆佢

唔好用我個朵講呢啲嘢

cb內戰

沙田一田有冇十六茶賣

sorry
放過白石醫生啦好嗎

冇留意韓劇同kpop
不過韓國d暴力血腥電影其實幾好睇,講下人性,批評政府社會果d
不過唔知係咪太血腥變態,所以其他地方冇咩人留意

返去繼續LH2

我唯一睇過一套韓劇應該係大長今

電影睇過幾套，真心都ok既
但根本外地無人睇
所以咪話韓狗專睇垃圾韓劇
要用腦睇既根本無人睇

我條女好煩呀，係咁話結衣bb同mk錦戶亮那個了唷

分手

單機一星期反省下先
88

早兩年有套戲講消防員我覺得幾好睇

你就唔識兜啦，即刻話想睇逃恥SP咪無事

今日啲討論氣氛好似唔係好岩我
遲啲先入番黎

屌成個馬鞍山得大面架純茶賣

上面要反省下

你同佢講 就算結衣bb俾錦戶亮條Mk 中出即飛 屌到閪水橫流 佢依然都係最純潔嘅結衣bb

又bam多個

係邊到買

咪撚QUOTE 直接BAN

我係誠實寶寶

第一 講禁語
第二 有女

你單機啦

觀塘好

屌，搞串晒個party 切腹啦仆街

steam

我都今晚先返黎
係咁先

睇下paper準備fyp先

求位置

樂富uny有有冇十六茶

你條女講都唔好上連登講
單機啦你

一上水就要bam兩個，乜料

快手推爆佢開41?

放飯上來搵結衣 又bam 多兩條友

明顯係特登挑機 #10297 #12414

4個負皮，加埋之前隻韓狗，仲有個卡卡西，岩數

呢啲咁嘅情況我都幫手推下post先 快啲開新post

琴日睇完CB sp，有無人同我討論下劇情，有部分我覺得好唔make sense
緋山咪有幕喺列車上面跌咗落去嘅，明明架列車都平放咗喺地下，點解仲會搖得咁犀利

車箱中有爆炸物或者倒塌

一刷既我表示冇留意原因

知唔知邊度有

我估可能係有重型起重機經過，加上架電車訓係路軌上面唔穩陣，起重機經過/吊起d野咪震 9估

我只係揾到，但網購我咩都唔識

又多一個痴線佬用

笑

啲救護人員又唔會提醒咗先嘅 一話震就震 就算唔理點解震，緋山都唔知點解可以跌咗落嗰個位到 睇到我R哂頭

公司電腦?

一早用緊

old news
上面個2隻係咪bb代言

之前惠康買左香港版
好撚柒

劇情討論用深藍啦
仲要係全cb其中一個最關鍵既劇情
其他人唔使睇啦？

係

已經學識自動自覺碌落去

到貨

我個人見解 係下面個支架受唔住力 所以再有晃動
緋山係跌左係個路軌邊再碌左入個個位

下面個啲係貼紙？ 想買好似幾高質

下面個啲係貼紙？ 想買好似幾高質
係，好撚高質
淘寶search新垣結衣卡通貼紙

我愛結衣 我愛結衣
扮工屙屎留名

卡通好得意

好正我都想買

優秀

沙田區係咪冇痴線佬
我係吉之島見到勁多2h 十六茶存貨
睇黎可以獨佔

沙田友

好高質喎

可以痴係notebook面

見到貼紙咁正
突然好想淘個一比一攬枕

我都係

大家咁話啦

good idea

剩係想買卡通，唔想買真人

佢連埋一套

太痴線

高質

其實我好想睇下結衣演奸角

笑裏藏刀

steam買左係咪一部電腦用？
未用過steam

觀塘撚

如果同時兩部電腦一齊用黎講係既

已淘

唔好用黎遊車河

睇過個post咩床邊公仔的用途

終於追到LIVE

個post痴線

coco醬

同臘腸狗巴相認咗未

冇人理我

原來係你用左我個名

難分真～與假

Sorry手快快無較到
腥些鬧得我好啱 大家討論劇情嗰陣都記得較返深藍字

已經追唔到post
名都留唔到

可以討論番個劇情

關於跌個位 睇到路軌有血漬 所以我先咁判斷

我先唔會用黎遊車河
不個遊巴應該會

但有結衣訓係旁邊會訓唔著

未見過上面2隻
咩味黎

左，咖啡
右，濃牛奶？

泡沫咖啡同埋忌廉牛奶
係咪新架其實

濃牛奶會唔會好甜
平時食開原味

官網都唔見有依2隻味
唔係日版黎?

唔知係咪新啦
食過晒，左邊食完好似特別多啖
百佳40$2盒日版黎，好貴

好得意
幾錢？
買返黎貼係床頭

其實759係咪冇十六茶買？
行幾間都冇

去左taste睇下有冇16茶 點知冇
但係搵到呢2款 $17.9盒

痴線追一追post見到又貼紙又wallpaper engine ，原來可以咁玩既

即刻買先！！！

嬲嬲同打機個張都好得意,整得幾靚

今日推得好慢

放工 可以返歸loop綜藝

有點累 唔想追post

你唔係遊完車河呀

好撚多野做 要扮屙屎先睇到電話

一日喺公司起碼屙三次

我最喜愛的螢幕情侶(可修改)

投票：

結果：

請支持CodeBlue紅白之絆(白石x緋山)

短文

MV

未睇呢套 如果睇mv會唔會被劇透

上司：條友仔又番公司遊河

唉屌 我都好多野 今日唔洗走

侵侵有無聽過結衣首紅線？

終於放學 星期4好難挨

邊到有gakki啲海報賣

冇

發現餓之省巴打唔見咗

好似有見到佢幅圖

星期4朝九晚七

可以聽下依個先

返緊工掛

收工！！！！！！！！！

紅線都冇

唔會啦

識聽一定聽清唱版

呢張有無高清

不嬲好多野玩
之前仲講咩買電飯煲
基本就係買枱曆掛曆海報黎睇啦
利申 wts icon都轉撚埋yui chan

已經好清啦

侵侵好似唔夠膽聽結衣唱歌 聽唔過10秒
memories冇得輸

我朝八晚六直落 中間飯都無得食

有無巴打cap 低左lh2 真知子話望到ufo 之後比古美門炒既圖

買個電飯煲黎煮炊飯

劇透用深藍係咪好難？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

好慘
我認同你了[

中

劇透藍字啦 仲有人未睇架

Sor

近排2ch成日講、關於LP嘅傳言

高須院長がレプロからの枕営業を断っていたと話題に 相手はまさかの清水富美加か？

信半成好

對唔住巴打 無為意自己劇透緊

晶瑩剔透

今日好忙..好多野做 post都追唔到

same here

今晚又要3,4點先走得

皮膚好好

3 4點
你係咪1點覆，個回覆delay左咋

而家轉左工已經好左
以前一日做廿粒鐘返足7日

留意得好仔細 但係總係覺得呢到嘅劇情交代得好hea，完全無解釋過，淨係用幾個畫面就帶過咗

每日訓兩三個鐘

華田巴

小心身體

真係 唔係既話好易出事

瞓著咗

痴線個engine真係好正

梅村同學

Btw 今日見到有人係學校用laptop個時個桌面係wallpaper engine 既結衣

佢可能都係呢個post既痴線佬

邊個今日係city上堂開桌面睇呀

獨佔冇難度

十六茶.JPG

巴打小心身體啊

邊間u?

有頭髮邊個想做熾哥

都捱左十幾年，要壞都壞哂了

咩工嚟

又相認

今日見到盒pocky 突然想食，之前諗起結衣再冇代言，即刻轉身走

gg了

係時候相認

巴打

唔知呢部電腦係邊位巴打呢

唔好相認啊

jesus

花生花生

唔通係腥些

影埋相

用hp laptop？

依個世界真係好細

係我黎

相認未

大家都係同道中人

認真?

LIVE佐見證奇蹟

琴日係學校見到有隻哥基，原來除左我都有其他狗會返學

呢啲都係結衣創出嚟嘅奇蹟

紅白mv版好正

小二，來花生兩斤

無介紹錯呢
首歌係男朋友角度
一定要用番紅白先岩feel

恭喜哂兩位相認既巴打

係咪一齊上過堂啊 攞定大大枝十六茶擺係位喇

無機會相認
我連俾巴打影左相都唔知

btw我建議用wallpaper engine要清個桌面
岩岩清左

世界真細小

點解我仲未撞到

係愛啊哈利

太遠，我zoom 左好多先影到

大家唔使怕羞

恭喜周巴同腥些求結同心 白頭到老

笑撚左

周巴係1, 腥些係0

想問呢個係咪harrypotter粵語配音meme?,成日見到有人講

仆街錯字

腥些都幾靚仔

下堂準備十六茶

見證歷史一刻
周巴下次影埋腥些大頭

偽毒

腥些在明 周巴在暗

格劍

公道D講，靚唔靚仔同毒唔毒無關係

下次帶枝十六茶
見面互相點個頭就係

周巴改做YURI啦

好正

Yuri = hehe

我而家上堂都係用600ml十六茶黎飲，見到腥些用2L飲

腥些幾靚仔

腥些好勁

2L 一開始點成枝飲，好大枝喎

好似係

放個break可以見證巴打相認

減左好多壓

多謝兩位巴打，要相親相愛呀

因乜事黛sensei一定要係受

見證歷史

腥些一定好大隻

靚仔嘛 唔係咩

單方面被認出好無癮

飲2L當舉膊

呢到好似仲有人city
係咪實票(25歲)？

腥些之後上堂記住留意下周圍先

出街都飲2L好似痴線左少少
咁大支好招搖

但有講過邊個攻邊個受？定我又要重刷？

想唔想相認

之前試過係cwb拎住2L周圍fing

2L出街飲 好觸目

我係咪識你真人

個個時間係咁遠影我
真係ip都唔使check

不如新post topic用
巴...巴打？

笑死

一定要腥些開

定係周巴

mayuzumi：今日ね、、、学校の男の子にこくられた

快d相認

以後一齊上堂就係睇結衣

support

下次唔好咁唔小心喇

屌你老母
仲要用日文，笑到我電話都渣唔穩

搞到我都有啲驚

新手.....終於睇完今日子 頭7集唔識欣賞

結局最好睇 而家聽NO.1會那住那住

反而逃恥爛尾

食兩粒雪吻當晚餐

ot 36小時

笑到傻左

唔使驚到時相認就得

cause baby you're my no. no. no. no.1
and you're the only only only only one

歡迎入今日子坑

一番黎就發生咁有趣嘅事
腥些太張揚啦 2L+背景

得閒去城大行下先

仲要個桌面識郁

下次入滿一樽5加侖水樽十六茶帶去上lecture

完全係快來相認我嘅節奏

周巴：

腥些真係大膽
係過百人既小圈子post都咁張揚

啱啱先傾緊wallpaper engine
即刻就有個live事例

腥些唔好嬲 ，冇影樣

每一日出門第一首播既歌

放工後第一首播既歌

今日子

可以做標題

巴⋯⋯巴打？這一天就要到來了

一聽番就好多回憶

星空巴打
寶庫入面 lh2第1集有啲字幕係咪無左？

原來有2個富田多滿子
一個巴一個絲

估唔到得閒禁下入黎會有相認睇

個滿字唔同的
滿 満

屌 笑撚死

漢字同中文
btw 睇黎都係頭post補返句1080p係有字幕缺失

720會冇事?

逃恥Overrated la
今日子Underrated

我個Friend睇完逃耻冇中到毒

overrated冇所謂 起碼贏哂7獎先
不過今日子真係

咁你要小心d
佢應該係gay

佢可能扮野冇中毒

咁睇埋綜藝同今日子

可能佢地冇鳩

唔通係hehe

你係叉燒.佢係白飯

希望今個post我可以搶到1001

1003

我唔開啊

餓之省
1001

點解
冇人知係你唔緊要啦

因為個bd版無人補返新畫面既字幕
應該得呢個有d時間係空左

唔好嚇我，佢平時睇落唔似Gay

我自己bt 咗 1080p
我對一對先睇下我嗰啲有冇事

腥些好豪邁

估唔到咁都有相認

邊個開?

邊個開

等腥些

腥些開好似穩陣啲

不要看表面

或者樹巴

就嚟爆啦

腥些開

1001~~